剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(159)

歡迎大家加入
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-158文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

還我林家謙

好似得男銅 ?

仲有作曲人大獎

又再次返嚟呢個大家庭

分手一個月 ex兩星期內就同咗個莊員一齊 過多一星期佢生日打嚟話好掛住我 後悔同咗個莊員一齊 見親佢都會諗起我 好想見多我一次 但最後又話唔會為咗我放棄個莊員

佢同我表姐話自己係一時衝動應承咗佢 但咁快分手會搞到莊內關係好尷尬 但之後睇佢ig玩得好開心 private又block咗我 終於相信朋友所講 佢打俾我講啲嘢都係因為覺得自己對唔住我 係出於彌補 唔係佢所講「被逼」一齊

以前佢俾我嘅印象係乖乖女 估唔到最後上到大學都係會有咁大變化

之前堅持咗兩星期唔接觸佢啲嘢放低咗好多 但到最近幾日好好奇佢最近點走咗去睇 結果就係咁諗起佢 連發夢都見到 好想見下佢諗下佢 但清醒過來就覺得好撚諷刺同可悲 佢就同第二條仔開開心心 我就咁掛住佢 又揾唔到自己鍾意嘅人 好撚廢柴

努力進步緊 唔好咁needy 係有啲攰啫

分咗一年
7年被帽
好似已經對佢無晒愛
都開始回復正常生活
但間唔中諗起會有啲唔甘心
叫唔叫未放低move on去下段住？

好似真係有條刺
嗰條刺唔會令我愛返佢
但就會諗起佢嗰陣帽我嗰陣有幾傷

今日post咗個story5秒都冇 ex用哂兩個大細ac睇 代表乜 係佢太得閒定想知我過成點？

唔好咁多幻想

唉 唯一聯繫得返ig 見到佢offline 6個鐘就心掛掛 跟住估佢去咗瞓覺定點

岩岩被分手 有冇人可以安慰埋我

新年禮物 大大頂綠帽

善用起底功能 佢手機唔掂得 咁耐以黎 冇睇過佢手機 都發現到一個 食左幾多女 真係得佢知

喊左成晚 心好痛

依個真被呃左咁耐 我一啲都sense唔到

多手禁禁下fb 見到佢家人曬全家福 企係佢格黎的 不是我

新一年見到啲咁既野 嬲到手都振埋

做咩叫我

醒未

用左張好可愛的圖講左件好殘忍ga事

新人報到
其實同佢分開咗一段時間
以為自己已經move on咗
但最近知道佢有新既女朋友
就不斷諗返起以前嘅嘢
一路諗一路喊...

一諗起以前佢對我幾好
就想像到佢會對新既女朋友幾好

係到

我唔會想收工一個正常女仔揀比我既電子野打機野（出晒命果d除外）

理論上libar應該係高階小小 但係pura新d 所以pura抵玩d

佢真係好誇張

付出左，對方睇唔到又或者覺得理所當然就算9數啦

人地

分開唔係好耐？

你同佢一齊好開心？

好多謝你

咁怪唔知得你依加咁掛住佢但係知道冇可能一齊返就要慢慢放低

理性上知道大家講嘅野無錯，但感情上真係好崩潰。利申分手4日經歷緊個種痛...

997

998

999

1000